(求backup)志森與志豪直播影到防暴狗亂過馬路搞到電單車司機炒車

開頭就係

推

推！

搞錯

唔好避狗

前面有架van仔擋住視線，希望淨係告不小心駕駛

亂過馬路仲打人

淨係見到架車訓左係到

睇下我地嘅警察幾勇

Thx

隨時整死人

Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

痴撚線…

CLS

push

Cls

希望事主屋企朋友睇到，成碼知道發生咩事

Twitter ?

撞開幾隻狗

瘋狂駕駛

要知名 唔可以被消失

正常巷仔都唔應該開咁快
前面仲有要貨van行行下無啦啦停照道理都應該跟住停

原告變被告
希望段片有用

最可惜係撞唔死啲黑警 撞死幾件可能都係坐幾年 仲輕過國安法

呢隻係五毛黎

上到庭個官問你點解貨van急停你仲爬頭出
你點答

就咁睇係皇軍用突然衝出黎
司機收唔切制要扭過佢

同埋佢好似有收緊油(?)

佢無啦企出去叫停人第一個撞9硬啦

有支旗
無可能啦

Pish!!!!

捉到可以做國安？使唔使咁落力

屌,你班狗自己衝出嚟馬路,嗰司機點樣煞得切車

班狗無啦啦衝出嚟
早幾秒見到條馬路完全冇人喎

咁撚樣都得

推 tweet國際戰線 天下制裁

好似啲保齡球樽咁🎳

唉
亂9拉

點解d警察唔上返行人路?
平時又成日叫人上返行人路?

屌

係，我都封左佢好耐

不小心過馬路，應該賠償司機損失

#可惜香港唔會發生

痴撚線，撞車黨咩

正常你老母都冇可能生到你咁弱智

咪答佢趕住去搵你老母出火囉

車速勁慢喎

香港黑警做法第一時間係打

好彩唔係貨車

認違反交通規則囉, 咪扣幾分, 驚閪咩

真係明屈 係佢黎唔切反應先沖左埋去 班仆街又想屈佢特登

PUSH

Push
班死popo唔好意思話係電單車司機特登撞佢哋

Up

omdb？

如果係私家車呢......

GTA

屌 點解無人空襲

A

佢比左油呢

嚇親唔係畀油就收油架啦
班狗仲要恐嚇佢喎

Push.

有無人知送咗去邊間醫院

屌你老母 突然衝出馬路

仲要前面有架私家車擋住視線

叫人點撚停架車

狗黎

咪話因為見到你隻死五毛囉

班差佬謀殺喎

已經聯絡咗片主幫忙

下有用咩等陣間又話影片模糊可能已經剪接咁我講閪呀

希望平安

Pish

睇嚟我地有機會識諗住去探下佢

不過其實越多片越幫到佢

賭幾多，後面架私家車的車CAM記憶卡九成消失左

封咗九世

好 知道有人幫緊手就得

但個保齡球唔知要坐幾耐